召集鍾意儲戲飛嘅巴絲打

各位鍾意睇戲嘅巴絲打會唔會儲起戲飛票尾？又有冇一張嘅票尾對你黎講係別具意義？不如大家一齊分享下

拋個磚先，第一次自己去日本旅行，一落機就去睇返場戲，揀返套Local 嘢《真 • 哥斯拉》黎睇下 唔太識日文，又冇字幕，但都睇得幾enjoy

間唔中會去寶石戲院睇戲 次次都keep返張手劃飛 仲有分ab唔同顏色 不過張飛係冇寫戲名 得座位number

以前都有儲開
前排拎返出黎睇 好多已經甩晒色
就好似當年同你一齊睇戲既人一樣
好多都係你生命中消失了

有儲

Sad but true

有

冇呢個感覺
幾乎全部都自己一個睇

Agger

至少個罐入面有一大部分既港產片，文藝片，非英語係既片都係自己睇

只係得marvel star wars個類大片先係同朋友/屋企人睇

屌

其實自己睇戲好正
易揀場揀時間揀位 又無人喺隔離騷擾 易啲：入戲
利申一年睇5x套戲 9成9獨睇

咪係，何必因為咁而自卑

好多時唔使訂飛都有靚位

想留住既一份感覺
可惜記憶已經愈黎愈模糊

我最舊個張飛 好似係13年

睇翻以前d戲飛就諗起由以前中學生一大班fd睇戲，到兩個人一齊睇戲
去到而家得翻自己入戲院

說好不提

我仲要返shift可以weekdays睇
自己一個最風流快活

之前有儲，都係甩哂色
而家索性睇完就掉

發覺冇乜邊張可以持久
而家入場前影低做底返到屋企就會是旦sip埋一二邊
以前未有咁高像素影低就話儲埋一疊
結果十年之後嘅而家甩曬色

放落盒/罐到會唔會好D?

可能會拖慢，但想keep得好長遠嚟講噴墨式影印就得

不過太懶，好彩有部分打咗入電腦

11年儲到而家，大部分都未甩色
最有紀念價值嗰張係13年AFF《郊遊》，背面有蔡明亮簽名

有儲，放落罐度

見過有人買儲戲飛簿

邊度有儲戲飛簿？有冇樣睇下

之前係高登見過，係淘寶link

儲左嘅飛都會寫低同邊個睇 同埋俾幾多分套戲

Btw 每次返完night都會睇早場
平靚正
無細路港女嘈住哂
係多小小廢老

有簽名你會唔會拎去過膠

好聽啲就儲戲飛，事實係儲收據

咁有無，因為佢成日嚟香港，都見過佢4、5次
之後佢出嗰本電影書我都有搵佢簽名

以前小學同fd去睇戲已經開始儲
但幾年後拎返出黎已經甩哂色
而家睇戲都keep住有儲
但都係開始甩色
不過自己又無記低睇過咩戲嘅習慣

中學第一次睇既戲，唔止係同果時既女神睇既，仲係成世仔第一次入戲院

仲記得果日自己著咩衫，套戲講咩，做過啲咩食過啲咩。

痴左係本儲戲飛既簿第一頁，咩色都甩哂，戲院都close埋，但望返張白色既飛仲係記得好清楚

Btw基本上每一張都有回憶，有寫低套戲既得著，寫低同邊個睇，見住啲人一個一個咁出現一個一個咁走，都幾唏噓

屯門巴打你好

你地點KEEP D飛
我家下只係用夾夾埋一疊

類似呢隻

咁好

攞感熱紙過膠？真係美源髮彩冇得彈

喺個盒倒返出嚟，好多都色已甩

當年40蚊就有戲睇好幸福

寶石嗰張唔知sip咗去邊

都係手劃飛好，包冇甩色

有朋友話，用保鮮袋裝起啲飛係冇甩色得咁快，是咪得㗎？

巴打

入左入簿冇咁易甩色?

擺哂落罐到，以前都會搵個袋封實，而家由得佢甩算

08年開始儲 好多甩哂色

大部分都ok

10年都冇...戲飛價錢加超過一倍
我估再過多10年，睇場戲都要＄200可以食buffet

呢d簿點叫
我依家只係一疊咁放埋一齊有d擺得耐嘅都甩哂色

淘寶有,打韓版 icon唔知咩
其實前面有巴打post左類似,但我用緊呢本同佢po果個唔同款,但應該同一間出

我以為得我一個咁白痴儲戲飛

原來咁多同好

我好似中學開似儲，都6-7年（但中間有d 衰太懶，求期放就算）

點會白痴 呢啲得意嗜好係應該有唔少同路人啊

我儲左冇耐，5/6年前開始儲，好多都色已甩得7788，近兩年就用相角貼痴落簿，同埋有時有啲優先場飛都貼落去

利申上年睇139套戲

你就好，平均一個禮拜兩套

你都得啦

多謝大家集思廣益，我地今晚嘅FB Live就係會講下戲飛收藏 希望大家可以支持下，一齊分享心得

早幾年重讀緊書嗰陣，莫講話一個禮拜兩套，一日睇五套都得 俱往矣

戲院冇咁多，睇碟多
返工未必就到咁多時間

有留
但只係用無印買筆個袋裝

讀書個時就冇錢
出黎做嘢就冇時間

最早儲個張飛

呢張本身約左個女仔睇，後黎佢考試遲左走無睇到

上面嗰張重有輪廓

不要再說了

同當年一齊睇狼人第一集fd子睇logan
返到去搵返當年張飛 同一院同一行

我都係08年 但差不多甩晒 而且係套垃圾戲

有女約

如果套戲之後有買碟，我會放落個dvd盒度紀念
如果冇買碟就隨便搵個夾夾住......

我唔係成日睇戲 但每次睇完都會儲
最深刻係下面張崖上的波兒
係巴倫紐同中學同學睇 早場$25喳
但當年同我一齊睇嘅同學到依家已經無點聯絡了

btw 凱都轉左綠色飛之後甩色甩得好嚴重 我張紅van都係凱都（右上）都仲未甩

買碟我都會sip返張單入去個盒道
但唔會夾戲飛，分返開
不過兩樣都係甩色

襯仲有色水 要好似樓上巴打咁買本野痴住佢 同寫低d details, btw 有諗過買以前儲遊戲卡個d 膠片儲

最後飛機左呢，慘過無女約

原來淘寶咁平
一直都係韓國買添

小弟手上最耐嘅飛，考眼力遊戲

下面就宜家用簿貼飛其中一頁
會寫埋幾時邊度睇

唔止戲飛 入場卷呀車飛呀波飛個d都儲

第一張儲嘅飛係同初戀第一次睇嘅戲，成三四年前，當年我用包書膠包好左，到而家都仲keep得好好
而家現任嘅，直頭買左muji嘅file入住

反斗奇兵3

UA啲飛真係特別易甩

bingo

用相簿入住冇咁易甩色

2010年7月19夜晚八點二
沙田UA二院I4
3D數碼版粵語反斗奇兵3
學生飛

呢啲文具鋪有冇

留名

再之前個啲唔見晒
好耐冇睇戲 宜家愈嚟愈貴

補圖
係因為喜歡睇戲而睇
唔覺唔覺睇咗好多套

右邊荒失失奇兵2
左邊睇唔到

粵語崖上的波兒？

尋晚入3月啲飛入到一半先發覺2月有一半戲飛隔空左一頁，搞到勁煩
入左300幾張飛第一次擺咁大烏龍

有冇圖示 唔太get到

盡量啦

第一次同佢一齊睇嘅戲

中3開始草到出嚟做野
好多淡晒

每一張都好有回憶

第一次見未有出示證明文件

之前用集郵簿儲 都有啲甩哂色
特別係百老匯 嘉禾普遍都keep得幾好
早排轉用相簿儲 最衰有啲係購票通買 好大張
如果唔係可以用卡片簿裝住

Keep到最耐之前果張2001年7月 睇史力加1
不過我記得人生第一、二次睇既戲好似係恐龍世紀同反斗奇兵2，小學時期，但冇keep到

因為嗰張唔係即日買即日睇，係另一日睇，我買學生入場要show返學生證

冇帶又check中？補錢？

唔係呀，買嗰時唔係岀示架嘛，係入場先要
嗰張係今日買，聽日睇，所以買嗰時會蓋呢個印

Toy story

有
枱頭有成5,60張戲飛
差唔多成十年前開始儲到而家

一直儲開戲飛 以前仲會係後面寫翻同邊個睇 後期只係擺入鐵盒就算 人愈大就會明你留得低嘅只有回憶 近年最用心保存得呢張

利申係舊圖 廢事拎得出黎多又加快甩色

我09年儲到宜家 09年前唔係冇儲 係太細個冇入戲院睇戲
利申90後

我都係18歲之後先鍾意睇戲

呢隻款應該最好用
文具鋪有??

巴打 我張反斗奇兵直頭係同佢一齊嘅day 1

正喎 一直都想搵啲簿入起啲飛 依本好整齊又幾靚咁

中
咁好眼力既喂

我就咁將啲飛分戲院跟日期疊好擺係櫃筒
唔想佢地甩色 尤其同ex睇嗰啲

呢隻簿我都諗過買 但睇開屯市ua仲用緊大張既飛所以放棄咗

有幾多套戲個戲名有"波兒"

我都係因為UA舊款飛而放棄買呢隻款

我連波兒都睇唔到

打橫照攝唔得咩
不過攝1張舊款飛等於攝左3張依家果種
定我理解錯左

我以為呢隻係每格大新款飛少少嗰隻添

好懷念 當時一齊睇戲嘅大部份都無再聯絡

最舊嗰張

呢個好記得 當時考完試早放唔想返屋企 連睇兩場
睇完一套即刻過隔離睇另一套
不過佢地都肯定唔記得喇

lm

初初儲嘅時候見到佢甩色 就照住上面d字寫一次
然後貼落本簿 隔離寫低同邊個睇 有咩感受
每一次睇返都有種傷感同唏噓
D字仍然喺到 記得每場戲嘅嘢
但嗰d人已經離開咗自己

今晚返去睇下先 唔該晒巴打

搵到張舊式劇院飛
我記得係睇叮噹大長遍的

05年仲有娛樂稅㗎咩？

十幾年前住聯和墟經常去,次次去親都唔敢去廁所

無印有,$90

吉之島$12蚊店，ua舊飛差少少位，要摺少少條邊。

過幾日放假搵下先

認真覺得用呢啲好似同空氣接觸好多仲衰過放盒
利申未用過純9up 希望有用開嘅拼埋做比較

我都有儲開
用一個IKEA既硬皮紙盒裝住...好多都甩哂色
樓上巴打用相簿好有心機

有儲開但量唔多所以一直分兩疊放係銀包
早排想搵野放好佢地就淘左本黏貼簿

睇嚟呢款簿幾好用

IP都唔使check，TW

唔係

我係大概中二三開始
儲下一張儲下又一張
儲到成個枱頭都滿哂

有儲開
特別啲嘅有張2009年天煞撞正怪怪獸IMAX 3D飛, 嗰時另外有張紙提係3D戲
仲有尖東華懋某年賀歲片飛

淘寶有無link

呢隻好用 如果muji買係咪最好買有得refill嗰啲款 我見佢頁數唔多

有個盒仔專儲戲飛
以前係一大班朋友約睇戲 之後戲腳 到依家係自己睇 自己睇係最享受

唔係特別平
不過我覺得個款幾好夠簡單

自己睇真係最爽

由第一次中一同同學睇戲keep到依家asso仔
有幾張搵唔返或者甩左色
最近個次睇已經係2016年12月31
啱啱好踏正00:00開場 新一年
只可惜個個人已經唔會再係我身邊...

有冇巴打組團

有草 但無你地整得咁靚
搵個盒放埋一齊算
好多都甩晒色了
追完POST搞到我都想買本簿草

岩岩行過商務$120一本
不了

梗係坊間文具舖啦
商務大眾三聯中華書以外嘅嘢一律唔抵買

如果冇巴打開團我muji買算

留名
不過可能會忍唔到走咗去買相簿 好似幾吸引

我都係 利申唔識淘寶

08年開始儲
放落盒都ok

一齊集運

等得淘寶都甩曬色
聽日放工就去睇

好多已經甩曬色
草左幾十張，每張都記得同邊個去睇

買左本muji活頁黏貼簿75蚊，普通ua/mcl/百老匯戲飛一頁大概放到12張

有幾多頁

以前會儲，寫埋同邊個一齊睇
因為細個窮，每次睇戲都好珍貴
後尾拎番岀黎睇發覺甩晒色 依家無儲lu

15頁單面 $75諗下先

終於買左，整理下以前啲飛先

我都買咗，但有幾張唔記得個袋sip咗去邊

手帳撚會咁 但真係要好中意套戲先會咁
hea嘅就咁

我今年年頭都有好多唔知去左邊

好中意睇戲

用郵簿

我都係會寫埋同邊個睇 之後拎大卷膠紙痴住啲字

我會將電影資料同同邊個睇打落excel度，等第日甩色都唔會唔記得

有無圖

巴打同路

唔儲啦 甩9晒

呢個真，以前儲落 d 飛尾大多都甩哂色。